podróż na księżyc angielski krótkometrażowy film animowany nicka parka z roku wyprodukowany przez wytwórnię aardman animations głównymi postaciami filmu są wallace i gromit nagrody nominacja do oskara w kategorii najlepszy film animowany nagroda bafta british academy of film and television arts najlepszy film animowany nagroda publiczności na festiwalu filmowym w monachium linki zewnętrzne